想買blu ray機，有冇咩平價推薦？唔求3D,4k個啲，播到blu ray就得

仲有邊到多賣blu Ray 機？

同求留名

鴨記大把

唔睇4k不如apple tv / netflix

買部ps4 or ps3好過

之前係高登買左部samsung 3舊幾 勁平

巴打，我有部未用過，你有無興趣？

有，detail?

冇錢買

聽日去睇睇

你有無telegram ?
返屋企可以影相俾你睇下

faiching_shun
留名等睇

ps3

新果部xbox

+1

想睇老翻一定要買大陸機

杰科4～5百人仔果啲已經 OK

罪大惡極戲都唔會冇聲

靜音師太 等樓主碰下板先啦

唔睇老翻

穩定既around一千,幾百蚊果d試過睇睇下疾
加少少錢買PS4仲抵

買好少少既要1k左右
加多幾舊收到二手ps4
1k左右又買到二手PS3

結論 買二手PS3/4

真！

推
一陣出深水埗睇